<resources>
    <string name="app_name">Цветочный менеджер</string>
    <string name="info">"Экран номер "</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "
        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_catalog">Catalog</string>
    <string name="first">Любите свои \n комнатные растения</string>
    <string name="sec">Заботьтесь о них \n правильно</string>
    <string name="third">Никогда не забывайте \n про них</string>
    <string name="cat">Каталог</string>
    <string name="title_activity_my_plants">MyPlants</string>
    <string name="title_activity_addition">Addition</string>
    <string name="search_hint">поиск</string>
    <string name="abelia_description">Абе́лия[2] (лат. Abélia) — род растений подсемейства Линнеевые (Linnaeaceae) семейства Жимолостные (Caprifoliaceae).

Листопадные или вечнозелёные невысокие кустарники. Для представителей рода характерны мелкие трубчатые или воронковидные цветки. Естественный ареал рода — Восточная Азия и Мексика (2 вида)[3].

Некоторые виды выращивают как декоративные растения.</string>
    <string name="abelia_lighting">Абелии нужно яркое освещение, но без попадания на растение прямых лучей солнца. Оптимальное положение растения – окна на западе и востоке.</string>
    <string name="abelia_temperature">Для выращивания абелии в домашних условиях температура зимой должна быть не ниже 10 °C, но желательно и не выше 15 °C. Если температура опустится ниже допустимого значения, абелия может сбросить листья.</string>
    <string name="abelia_water">Обильный полив необходим с весны до осени. В это же время можно опрыскивать растение. Зимой полив сокращают, внимательно следя за тем, чтобы почва не пересохла.</string>
    <string name="abelia_feeding">Весной, летом и осенью абелию необходимо подкармливать 2 раза в месяц органическими и минеральными удобрениями, подходящими комнатным растениям. Концентрация – обычная.</string>
    <string name="abeliolistnik_description">Абелиолистник (лат. Abeliophyllum) – двудольное цветковое растение семейства Маслиновых. Представлен одним видом – абелиолистником двурядным (лат. Abeliophyllum distichum), относится к семейству Маслиновые. Другие названия – форзиция снежная, белая форзиция.</string>
    <string name="abeliolistnik_lighting">Солнечное местоположение, полутень (места защищенные от ветра)</string>
    <string name="abeliolistnik_temp">Под пленкой при условии высокой влажности воздуха и при температуре 22 — 25</string>
    <string name="abrikos_lighting">Абрикос рекомендуется высаживать на хорошо освещённых (особенно в утренние часы) участках сада. Желательно с южной стороны от зданий или заборов, что улучшит их освещённость и обогрев, к тому же такие постройки защитят растения от холодных северных ветров. Деревца высаживают по схеме 6×4 м (6 м оставляют между рядами и 4 — в ряду</string>
    <string name="abrikos_desription">Абрико́с обыкнове́нный (лат. Prúnus armeniáca) — плодовое дерево, вид из секции Абрикос (Armeniaca) рода Слива (Prunus) семейства Розовые (Rosaceae). Абрикосом также называют плоды этого дерева, из которых производят несколько видов сухофруктов, прежде всего — курагу, а также урюк.</string>
    <string name="abrikos_temp">Цветочные почки подмерзают при температуре −16… −21 °С. Большинство сортов абрикоса морозостойкие, выдерживают морозы до −25 °С, а более стойкие до −30 °С.</string>
    <string name="abrikos_feeding">Абрикос в течение вегетационного периода подкармливают несколько раз. Весной растение нуждается в азотных удобрениях, которые в основном вносят в грунт. До начала лета таких подкормок может быть 2 или 3: в самом начале весны, перед цветением и после него. В качестве удобрения чаще всего используют мочевину, навозную жижу, куриный помет и селитру.

Летом подкормки осуществляют по листьям. Обрабатывают абрикосы азотосодержащими составами, а также растворами микроэлементов, в которых деревья нуждаются в эту пору. Начиная со второй половины лета перестают вносить азот, заменив его калийно-фосфорными удобрениями.

После сбора урожая, в конце августа или в сентябре, абрикос подкармливают минеральными удобрениями, содержащими фосфор и калий – оба эти элемента содержатся в древесной золе. В это же время желательно добавить в грунт немного кальция в виде мела.</string>
   <string name="abrikos_water">После бесснежной зимы и весны без дождей абрикос нуждается в поливе. \n
   Абрикос летом, особенно в засушливую погоду, нуждается во влаге, поэтому в июне обязательно проведите полив абрикоса, если вы не сделали этого в мае. \n
       После сбора урожая, абрикос в августе нуждается в поливе – это будет последний, так сказать, подзимний полив, который напитает почву влагой и поможет дереву пережить зиму.
   </string>
    <string name="abutulion_description">Яркий декоративный цветок из семейства мальвовых, абутилон, получил название «комнатный клен» за необычные листья, похожие по форме на кленовые. Родом он из тропических стран, где много солнца и влаги, поэтому растет быстро, и становится очень высоким.</string>
    <string name="abutulion_lighting">Поскольку абутилон любит свет, идеальным местом для него станет застекленный балкон. Но прямое попадание солнечных лучей может обжечь его, и вызвать преждевременное опадание листьев. Чтобы защитить абутилон, достаточно завесить окна прозрачным тюлем.</string>
    <string name="abutulion_temp">Комфортная температура для абутилона не высока: летом, 16-25 градусов; зимой, 10-15 градусов.</string>
    <string name="abutulion_water">Весной, летом и осенью цветок нуждается в обильном поливе. Зимой, при более низкой температуре, количество влаги можно сократить, но, при этом, необходимо следить за состоянием почвы.</string>
    <string name="abutulion_feeding">Для того чтобы цветок рос сильным и красивым, его нужно хорошо кормить. Сразу после весенней обрезки, комнатный клен можно подкормить азотным удобрением, чтобы помочь росту листьев. В остальной период, с весны по осень, абутилон следует подкармливать, раз в 10 дней, удобрениями с фосфором и калием.</string>

    <string name="carambola_description">Карамбо́ла (лат. Averrhoa carambola) — вечнозелёное дерево, произрастающее на Шри-Ланке, в Индии и Индонезии, а ныне также распространённое в Южной и Юго-Восточной Азии, вид рода Аверроа семейства Кисличные.

Акклиматизировано в Бразилии, Гане, Гвиане, Французской Полинезии, США (в штатах Флорида, Гавайи), Израиле.</string>
    <string name="carambola_lighting">место требуется светлое, при недостатке света растение досвечивают</string>
    <string name="carambola_temp">+20+25°C, не выносит минусовых температур и не любит температур ниже +18°C (рост приостанавливается)</string>
    <string name="carambola_water">полив умеренный, влажность воздуха повышают опрыскиванием</string>
    <string name="carambola_feeding">универсальным удобрением для комнатных растений или лучше - для плодоносящих комнатных растений, 3 раза в год</string>

    <string name="avokado_description">Авокадо приятнейшее (Persea gratissima) - вечнозелёное растение, во взрослом состоянии размером 6 м.
Авокадо – быстро растущее растение, поэтому домашнее авокадо требует регулярных прищипок и формирования кроны.</string>
    <string name="avokado_lighting">Хотя авокадо обладает определенной теневыносливостью, все-таки в зимнее время освещенности не достаточно. В это время желательно досвечивать его лампами накаливания или люминесцентными.</string>
    <string name="avokado_temp">Различаются три расы авокадо. Из них самая морозостойкая - мексиканская (минимально допустимая температура -10°С). Сорта: Мексикола, Пуэбла, Нортон, Чаипелоу, Калиенте. При растирании листья растений этой расы пахнут анисом.

Менее морозостойка гватемальская раса (минимальная температура -4°С), сорта: Рита, Дикинсон, Нитмег. Листья при растирании не пахнут анисом. Плод весом до 1 кг имеет шероховатую толстую (до 5 см) деревянистую кожуру.

Наименее морозостойка Вестиндийская или Антильская раса (-2°С). Сорта: Трапп, Поллок, Пурпурный, Зелёный. Листья также не имеют запаха аниса. Плоды весят 200-800 г, кожица гладкая, плотная.</string>
    <string name="avokado_water">Полив весной и летом обильный, осенью и зимой умеренный. Зимой после включения центрального отопления, воздух в наших квартирах становиться очень сухим, что не благотворно сказывается на растении, поэтому следует регулярно опрыскивать теплой отстоявшейся водой.</string>
    <string name="avokado_feeding">С марта по октябрь растения подкармливают (2 раза в месяц) поочередно полным минеральным удобрением с микроэлементами и навозной жижей.</string>

    <string name="agava_description">Ага́ва америка́нская (лат. Agāve americāna) — растение; вид рода Агава подсемейства Агавовые семейства Спаржевые.</string>
    <string name="agava_lighting">Oсвещение должно быть ярким, солнечным</string>
    <string name="agava_temp">Температура 10—20 °С, осенью и зимой агаву лучше содержать в сухом и прохладном помещении при температуре 6—8°С.</string>
    <string name="agava_water">Полив следует проводить редко, особенно осенью и зимой</string>
    <string name="agava_feeding">Подкармливать следует примерно раз в месяц, лучше весной и летом</string>

    <string name="agavaVic_description">Агава королевы Виктории (лат. Agave victoriae-reginae) — вид суккулентов, относится к роду Агава семейства Агавовые. Наиболее привлекательный (с эстетической точки зрения) вид агав.</string>
    <string name="agavaVic_lighting">Молодые растения нуждаются в частичном притенении, но взрослые хорошо переносят открытое солнце</string>
    <string name="agavaVic_temp">выдерживают короткие заморозки до −7 °С.</string>
    <string name="agavaVic_water">Агава королевы Виктории не относится к растениям с высоким уровнем потребления воды. Поливайте ее с весны до осени умеренно, так, чтобы до следующего полива субстрат хорошо просыхал.</string>
    <string name="agavaVic_feeding">Подкормками, как и поливом, не злоупотребляйте. В период активной вегетации подкармливайте удобрениями для кактусов не чаще одного-двух раз в месяц.</string>


    <string name="Agapantus_description">Многолетнее травянистое растение агапантус принадлежит к семейству Агапантовых. Также некоторые садоводы причисляют цветок агапантус к семейству лилейных.
В естественной среде обитания цветок агапантус встречается в капской провинции на территории Южной Африки, произрастая вдоль морского побережья и сухих горных склонов.</string>
    <string name="Agapantus_lighting">Агапантус довольно светолюбивое растение и требует в летний период хорошего освещения. Если посадить агапантусы в саду в затемненном месте, где они будут чувствовать недостаток света, то у растений будут удлиняться цветоносы и будет необходимо устанавливать подпорки. Лучше высаживать агапантус с южной, юго-западной или юго-восточной стороны на солнечном участке с легким затенением, чтобы растение не находилось под прямыми палящими лучами солнца.</string>
    <string name="Agapantus_temp">В открытом грунте агапантусы в саду произрастают хорошо в летнее время. Надо отметить, что агапантус неплохо переносит прохладу и прекрасно себя чувствует при температуре 10-12°С. Если вы решили оставить агапантус на зимовку в саду, то стоит накрыть растение ящиком и засыпать сверху опилками и листьями. А в большинстве случаев стоит убрать растение с грунтом в погреб до весны. Зимой уход за агапантусом не требуется.</string>
    <string name="Agapantus_water">Агапантус следует обильно поливать с начала весны и до октября. С наступлением холодов регулярный полив растения прекращается, полив можно производить по мере надобности при пересыхании земли.</string>
    <string name="Agapantus_feeding">Очень важно производить подкормку органическими и минеральными удобрениями в период вегетации. Подкормку растения следует проводить с апреля по октябрь через каждые 10 дней, внося сначала минеральные удобрения, а на следующий раз органические.</string>

    <string name="aglaonema_description">Аглаонема (Aglaonema) пока не очень часто встречается в домах, но эта родственница диффенбахии, как оказывается, весьма полезное комнатное растение. Существуют публикации, в которых утверждается, что аглаонема эффективно очищает воздух в помещениях, уменьшает содержание бензола и других вредных веществ, которые попадают в воздух от мебели, пластика и лако-красочных покрытий. Аглаонема скромная убивает стрептококковую инфекцию.</string>
    <string name="aglaonema_lighting">Аглаонемы с зелеными листьями не требовательны к освещению. Могут расти где угодно. Пестролистные формы нуждаются в ярком, рассеянном свете. Аглаонемы не переносят прямых солнечных лучей, которые вызывают ожоги листьев.</string>
    <string name="aglaonema_temp">Зимой температура не должна опускаться ниже +16°С, а сквозняки и вовсе недопустимы. Оптимальная температура для роста 20-25°С. Сквозняки, резкие колебания температуры недопустимы для аглаонемы.</string>
    <string name="aglaonema_water"> В природе аглаонема получает ежедневный обильный полив, но растет в хорошо проницаемой для влаги и воздуха почве. В вегетационный период растение поливают обильно, осенью и зимой поливы сокращают, пересушивание земляного кома опасно для аглаонемы. Также следует избегать заливания аглаонемы в прохладный период.</string>
    <string name="aglaonema_feeding">В период активного роста аглаонему подкармливают довольно часто жидким минеральным удобрением 2 раза в месяц. В зимнее время подкармливать не следует.</string>

    <string name="adenium_description">Адениум — изумительный по своей красоте цветок, относящийся к группе суккулентов. В народе его прозвали Импальской лилией или Розой пустыни, а также известен многим под именем Звезда Сабинии. Еще совсем недавно об этом необычном растении не знали многие садоводы, но сейчас это один из наиболее популярных и востребованных выращиваемых цветов. Кроме того, ухаживать за ним очень просто, что не требует от любителя-садовода определенных навыков и мастерства.</string>
    <string name="adenium_lighting">Адениум относится к светолюбивым растениям, поэтому его лучше держать на окнах с южной стороны дома. Но в летний зной стоит держать растение хотя бы в небольшом теньке, ведь несмотря на то, что он и любит прямые солнечные лучи, они могут обжечь его уязвимое место — стволик.</string>
    <string name="adenium_temp">Так как адениум — представитель жаркой пустыни, то для его выращивания вполне подойдет наш климат с температурой 25-30 градусов летом. В этот период адениум сможет украсить любой садовый участок, а зимой он вступает в состояние покоя. Идеальная температура для растения в это время от 10 до 15 градусов, так как при большем охлаждении земли он может погибнуть.</string>
    <string name="adenium_water">Поливают растение регулярно отстоянной водой не слишком низкой температуры, и только после того, как почва подсохнет. Нельзя поливать его чрезмерно. Если адениум зимует в теплом помещении, не впадая в состояние покоя, то поливают его, когда почва полностью просохнет. В ином же случае нет необходимости поливать растение. Проводить полив заново можно только при выходе из состояния покоя и как минимум на десятый день после обнаружения первых ростовых почек.</string>
    <string name="adenium_feeding">Для подкормки подойдут как минеральные, так и удобрения для кактусов.</string>

    <string name="rose_description">Роза — общее название всех видов и сортов растений, относящихся к роду шиповник (лат. Rosa) и культивируемых человеком.

Свое русское название роза получила благодаря латинскому слову rosa, звучащему одинаково во многих языках мира. Латинское название растения произошло от греческого rhedon, означающего красный. Так называли одну из самых древних разновидностей розы — галльскую, которая действительно отличается красным цветом.</string>
    <string name="rose_lighting">При определении места для посадки роз в открытый грунт выбирают самый солнечный участок, лишь некоторые сорта выносят полутень, а большинство без яркого освещения истощаются и перестают цвести</string>
    <string name="rose_temp">морозостойкие розы канадской селекции отличаются хорошей выживаемостью в условиях зимних температур до -30-40 градусов</string>
    <string name="rose_water">Розы нуждаются в регулярном обильном поливе (1 раз в неделю), земля должна пропитываться водой минимум на 50 см</string>
    <string name="rose_feeding">В первый год после посадки не рекомендуется применять минеральные подкормки: обилие химии может повредить чувствительные корни. Один раз в месяц розу подкармливают раствором коровяка (1:10) или птичьего помета (1:20), разведенной в воде золой, настоем травы (0,5 л на ведро).</string>

    <string name="lílium_description">Ли́лия (лат. Lílium) — род растений семейства Лилейные (Liliaceae). Многолетние травы, снабжённые луковицами, состоящими из мясистых низовых листьев, расположенных черепитчато, белого, розоватого или желтоватого цвета.</string>
    <string name="lílium_lighting">Ли́лия (лат. Lílium) — род растений семейства Лилейные (Liliaceae). Многолетние травы, снабжённые луковицами, состоящими из мясистых низовых листьев, расположенных черепитчато, белого, розоватого или желтоватого цвета.</string>
    <string name="lílium_temp">Лилии - растения, которые происходят из умеренной климатической зоны, боятся как сильного холода, так и удушающей жары. В идеале температура должна быть в пределах 20-22 градусов С днем и 18-19 градусов С ночью при хорошем освещении и достаточной влажности.
</string>
    <string name="lílium_water">Ли́лия (лат. Lílium) — род растений семейства Лилейные (Liliaceae). Многолетние травы, снабжённые луковицами, состоящими из мясистых низовых листьев, расположенных черепитчато, белого, розоватого или желтоватого цвета.</string>
    <string name="lílium_feeding">Лилии - растения, которые происходят из умеренной климатической зоны, боятся как сильного холода, так и удушающей жары. В идеале температура должна быть в пределах 20-22 градусов С днем и 18-19 градусов С ночью при хорошем освещении и достаточной влажности.
</string>

    <string name="klukva_description">Клюква — жительница центральных и северных регионов нашей страны. Заросли стелющегося вечнозелёного кустарника, родящего лечебную ягоду, вы найдете во влажных местах лесов Северо-Запада, Сибири, Дальнего Востока, Камчатки, Сахалина. В культуре она представлена несколькими десятками сортов, но все они  — невысокие (от 15 до 60 см) кустарнички с тонкими стеблями и волокнистой корневой системой</string>
    <string name="klukva_lighting">Место для посадки клюквы следует выбрать открытое, хорошо освещённое, с уровнем грунтовых вод, залегающих на 20-25 см ниже уровня почвы.</string>
    <string name="klukva_temp">выдерживает до -28ºС -30ºС при нормальном снежном покрове.</string>
    <string name="klukva_water">Уход за клюквой состоит в своевременном и обильном поливе, обрезке и подкормке. Обрезать старые, слабые или тоненькие побеги нужно один раз в год — весной. Правильный полив — самый важный момент для правильного ухода и выращивания клюквы. Растению нужно обеспечить постоянно очень влажную почву. Если зима была малоснежная, то место, на котором растет клюква, нужно обильно поливать. Летом клюкве необходим ежедневный полив, особенно если погода сухая и жаркая.</string>
    <string name="klukva_feeding">только минеральными удобрениями, схема зависит от возраста растения, но не менее 6 раз в сезон.</string>

    
    <string-array name="days">
    <item>1 день</item>
    <item>2 дня</item>
    <item>3 дня</item>
    <item>4 дня</item>
    <item>5 дней</item>
    <item>6 дней</item>
    <item>7 дней</item>
    <item>8 дней</item>
    <item>9 дней</item>
    <item>11 дней</item>
    <item>12 дней</item>
    <item>13 дней</item>
    <item>14 дней</item>
    <item>15 дней</item>
    <item>16 дней</item>
</string-array>
    <string-array name="mode">
        <item>Авто</item>
        <item>Ручной режим</item>
    </string-array>

</resources>
